［行路JJ］佐敦去上水live

17:44 彌敦道 佐敦
希望趕到尾班火車
唔係要返大埔搭紅van

推

LM 我睇五個鐘唔得喎巴打

AGGER

真心趕左少少未必夠時間

上水jj留名

留名睇坐地鐵直播

搭返出旺角唔得咩？

Live

睇黎變左做左搭車撚